[881]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(250) 開住先

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到最後差唔多到 彩讌都唔知簽邊

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

[quote]

娜B心口隻豬

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

第1頁留名

娜B心口隻豬 [/quote]
錯左位黎過

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

lm

娜B心口隻豬 [/quote]
屌你完未

曹婦與圖不得內進
見一個block一個
改圖另計

推呢個post？

勁，唔使比導彈兄開topic

係

你話事
我地做細既一定幫你推

狙擊裴絲正食屎狗

佢都on9唔開post搶1001搞事

其實我今年冇睇pd48
因為pd202真係好撚 on9 做馬做到出晒面
不過 d日本妹真係好吸引

好勁
鬥開post

原來年年做馬

希望日本妹永續韓國

無人理導清post

我睇唔到個post

個堆舊po
環保

舊年有奶共霖
今年有嘈婦

你養佢地lo

買左兩隻碟
TWICE我都唔捨得比錢

點知最尾得3個日本妹出道
仲有我既chowon

btw追上個po追到圖海睇左一半放棄留名

上年都唔明點解奶共入到
不過今年仲做馬做都出哂面

垃圾團就慳番 d錢啦

PD 48 係一撚樣
劇本都一撚樣
你個名有繼承者
又係造完王之後Out 左

而家先知點解個kpop post消失左一段時間
原來係隻癲狗開

唉 唔好提啦

同你個名一模一樣
造左王就Out

ok喎我覺得 頭幾個都名次好正常 係最尾果個有相榷餘地

你講202?

pledis根本同 mnet傾撚好
今年 gaeun好明顯唔放人

E團幾個一睇就知幾個空降架啦
MINJOO 曹妹 金彩元

你都係度

一開始以為頭幾個名次係講緊今年既第3名

賴冠霖有咩d黑料 s1 s2齋睇片冇上連登 覺得冇乜野
係覺得佢同公司果個入唔到有d可惜

Cube 咪又係一模一樣
上年咁樣捧奶共
今年咁樣玩尻Chowon

molamola
又講啦

Mint Cho Dan人強馬壯

終於唔洗成身油

白虎算造左王咩？利申冇睇過202，
佳恩就真係玩到第11集都係未跌出過頭幾名，
最後一集先造鳩佢出局

一直都有mon post
近排追得切個光速po先多留言

我都唔知 唔睇男團

我覺得就算個結局好撚ON9
得閒都要睇睇

個組合好正

新飯留名

佳恩真係千古冤案

1. 好撚樣衰 成撚個 amber咁款既 tb 唔明點解有人話佢靚仔
2. 奶共狗 自己話自己來自中國台灣
3. 垃撚圾到冇人有 歌 rap舞冇一樣掂 f -> f都算 全程係冇撚進步過

已經估算唔到有幾多人睇緊呢個PO

成班女都唔知咩口味

又食雪糕

chowon黎緊有咩plan

其實臨尾佢咪係拎劇本
20名一野升上去

多謝你比條生路我行

同Samuel一樣
1pick out
2pick前都一直頭個堆

我冇睇過202 只係知上IG 台灣果個黑人果時不停吹奏佢

佢個年紀真係機會唔多

我家妻子圭悧最終都係要同油膩食埋同一杯冰

佢咪又係大阿權一年

奶共就知唔洗再支持啦

個陣係話 mnet本身預左留18個人 (s1係22個)
但因為奶共霖20 名 結果為左就佢加到20 個

但負皮照比

男子漢 無佢Carry 奶共一定仆街
Open Up 無佢主唱 首歌完成度會差好多 Daniel 都爆唔到上黎

同今年Chowon 一模一樣
BBY 無佢Carry 清純無可能有今日
Rumor 無佢頂Rap 權F Rap 既話 權F就唔會爆到

仲有另一個老女人miho

仲要quote俾你睇

見到兩個團一齊 好開心
現時 最鍾意嘅兩個團

甜就得啦
BTW NAKO 又燒肉又甜品

唔睇比賽 睇中間玩game 測人性都幾正

呢個真係未聽過
不過算啦
W1都散啦

小分隊

仲有鐘炫
我到宜家都嬲撚到震
成年半都冇睇過 wannaone既任何野

GB左 任食

權F都偏大啦 冇記錯權F填表都話係視pd為最後機會 冇就放棄
除左irene之外都冇邊個係廿到中先出道

肥喵入唔到係好事黎

除左串9佢想唱千 percent仲有咩例子

咁你block左我好了

肥死佢啦

就黎散喇 時間過得好快

不過Nuest 依家Fat Fat

始終如一
好勁

咁樣就大獲

佢 rumor live版 rap得真係好正
完全帶到個氣氛出黎

Nuest好撚正呀

又隔好多個po留名

你係咪本身Nuest 飯...

死肥豬矢吹奈子

我最期待的畫面出現了.gif

y牙
佢係日本咁唔紅

仲有nuest來臨
應該好撚開心

f9應該都成隊上pd 咁依家就都fat fat

Solar
Mmm成隊都偏大出道(對比4代女團)

痴撚線 開個post 一陣都唔夠已經去到100樓

已經燒肉 雪糕
好難想像之後

佢都幾多黑料
以前

有關曹嘅一切，由我來受

跟住所有排名儀式都見唔到 油 同狗竹有任何交集
(正常同公司Mnet 有交集果d 一定有鏡頭 但係一個鏡頭都無
完全無油B安慰其他人既鏡頭)

所以雖然好撚唔鋸
但 pledis咁做真係有佢道理既

牛朗
整容呀
咪又係個D

今晚好多人上水

mmm咁唱得 其實已經係接近davichi形式嘅女團黎

其實阿權一早就係內定人選
所以佢一定會出到道
係佳恩最後個集唔知搞咩on9成咁

你唔好痴線啦

當你由 mcd初放送睇到 final live就會身同感受
就好似有睇 idol school d人會特別憎嘈婦咁

第14名

佢今日又唔記得食藥，唔好意思呀下

唔好將你嘅壓力轉化成我哋嘅壓力好嗎

hi twice清泉

同油換票 第3名係佳恩先係正常

淨係牛郎呢單 如果韓國出道肯定有排講

我覺得似SISTAR
唔同嘅係MMM FANS多好多

我都係pd48睇到最尾
油B真係不了

呢d都係小事，最緊要係大嬸味太重，
同埋一直唔知佢點解會爆上第二

所有ONCE都係垃圾

成班痴線佬 飯開twice既 f9既 都少左上水齋留名 呢堆留係度都唔知做乜

唔係 睇pd202 先識佢地
個陣最鍾意其實係samuel

各位巴位表示關心

佢個樣係幾老嘅
勝在識韓文

話佢鍾意韓國個 d?

一開新post又提

我打算由頭睇番pd48 為左睇 d架妹

大嬸味太重
我問你 你覺得睇上去miho大嬸d定禾珠

第六頁黎明

痛恨油B

Samuel 其實係唔錯 但混血仔仔韓國堅唔受
同埋好似話佢好勝心太強 所以韓國人唔鍾意？

利申睇咗第一集冇再睇

路人角度:
Nuest 始終屋企仲有個Member
Ren 果時又未夠人氣入W1
JR 白虎顧家都有好既

P.S 最緊要分錢好過W1 N倍
W1 做餐死仲要俾Mnet YMC Swing 同公司分
Nuest 淨係同P社分
白虎仲要有版權費

阿油我由第一集播佢係到9up已經唔鐘意佢
果然佢冇令我失望 睇足12集
由頭憎到落尾

睇多d彩元咪好

版權費正呀

Same
我偶校睇幾集已經唔鍾意佢

我幾撚驚 岩岩拉落黎呢張又係
好在你仲有得救

個時睇點解訪問個陣佢淨係講日文 佢唔係韓文好勁 原來俾條ajy cut晒

我好公平 成班人話佢扮野教高朱個度我都覺得佢冇野
係出左章事件就....

唔敢開佢啲圖

我係thronce

無錯
呢位手足講得好啱
有睇偶校真係好難唔憎嘈婦

唉而家一個星期先有一日得閒專心到上Twitter 續張飯拍咁save低

之後發覺佢份人好假

細珠老顏就出道開始都係咁架啦，
但係都睇落後生過肥喵，利申：投白票

佢做嘅野同講嘅野都好八婆feel
可能女睇女先會有呢種感覺

睇唔到導ching個post

成個禮拜都無佳恩消息
而家連文青都唔做
一傾就傾返831
灰ed

真係有開咩

why not both

我愛全封功能

唉 我都冇時間收圖

八掛下 油同f9個班人一台張相 有冇上次mcd佢冇so到果個人係度？

點解 點解會係韓國十代受歡迎

佢第一集個包包頭做型係想點撚樣

喂呀我貼某曹圖出來幾隻手指數得曬啦 ，唔洗驚喎， 我知咩叫適可而止嘅

講起 is
natty

屌佢老未
佢仲有整個包包頭呀

多謝支持

個人評價企撚咗喺度真係好撚假 會唔會人地個個都得佢一個唔得

呢到太多人放陷阱
今日先中完 扮彩元
要搵人試毒

佢而家啲look都好惡頂
而家個樣仲要唔知係第幾個版本

嘈婦呢D人人得而誅之

呢到 d人係咪好憎 miho?

返咗泰國了

佢個欲哭無淚個下先高 假喊

咁我又唔係憎佢

Mnet 剪到好完美

唔係

不知幾多人鍾意

眼淚呢
交下戲啦大佬

Ueki: Back in the early days, there were many times I shared a hotel room with Sakura. One time, I thought I heard a strange noise when I was taking a bath, so I went out to check and Sakura crying into the pillow

佢成個人真係冇忽係真
心地差同份人假 之後連個樣都假

唔係多人憎 係唔多人鐘意姐

話說pd入面佢d妝靚過出道後 d造型師究竟搞咩

我唔憎佢，係驚佢會入我個團

下 真？
source?
好可惜呀

剪完我都覺唔掂
你推個咁嘅人做主唱 真係笑死

霞姨

都係小道

金鋼棒果次你用左幾多隻手指數?

佢係咪喊緊2年後番日本冇人識

我都唔憎 純粹客觀講如果佢入到 會有好多黑材料入佢地

其實阿權pd個陣唔知係開頭幾集定後面
影到佢皮膚好差下
嚇親我

pd時期你肯定未入坑

我冇追live唔知權f係內定
但補返睇嗰陣都見到佳恩一直係安定位置 點知臨尾一下就

出現了

佢幾時執執排牙 執埋就perfect

都話因為pd202 所以冇睇

一定唔會係IZONE時期整

櫻個期真係辛苦哂佢
不過總算都開始有回報啦

箍牙係咪咩年紀都做得 如果佢搞搞佢真係perfect池

個陣睇佢個樣佢都好似知道自己冇份入咁

睇阿權個排名一直都出道位
同肥hi一樣都似係一早內定
之後剪佢嘅位同鏡頭都算正常同冇咩大黑點

好似係最初 不過睇返依家ione d綜藝 其實佢地pd時期嘅作息都幾唔健康

牙姐 又唔係整容

其實OK
可以用透明牙箍TIM

呢個應該講緊未去pd之前

果時除左Miu 一個人
大部分人俾我既感覺都係知自己無份入

果次我計一大鑊囉 你想數返幾多張binc?
我有個post link喎 ，你是咪要？

禾珠好醒 自己番左日本又趕走埋死對頭

佳恩都未跌過出頭12 點知臨門一腳

好似好多都知
應該有幾個就要爭

大波權好重要架 leader個位
唔通俾櫻花妹做咩
ahhh leader... noooo

仲有Nako

MIU 高朱

Miu 都講過聽到仁美入左就知自己無份
所以喊左出黎
PD 應該有同大部分參賽者透定底邊個會入邊個唔會入

做咩喊 因為輸左俾禾珠？

講起排名嗰集 我補睇嗰陣最留意到係班導師個表情同反應

其實櫻做leader都唔差
如果佢識韓文嘅話

miho其實大嬸味唔算重 係整容網紅樣姐 而且韓文好其實入對佢哋日韓兩邊溝通其實係好事 如果上節目起碼都有個日本妹多啲聲出唔似宜家 要人地拋個波俾佢哋先有幾秒鏡頭
不過我唔係日飯 我以為佢黑歷史得唔返工詐病追韓星

高朱日本都 ok紅丫
no way man都好多鏡頭

我為櫻開心喎
唔洗理條八婆

PD48主流討厭名單：
1. BBY一組
2.娜B
3.金毛Joey
4.油狗

佢心諗仁美會高過佢咋？

我覺得佢偽忙內wor

但FEEL到佢好想韓國出道
佢自己好似都有講 完左PD48後

其實個陣嘅討論 都係諗佳恩同阿權入到
之後佳恩應該會做leader
但mnet明顯兩個大齡入面揀咗要阿權
所以冇佳恩份囉

許solo?

娜B

又名牛屎妹

有 chaeyeon翻譯

珠珠個樣 奈子應該其實好撚想跳車走

金毛JOEY真係想嘔 佢少鏡早OUT咋 唔係既話

要分時段

但我真心覺得佢偷雞唔到蝕渣米
應該俾佢地日韓兩邊走

你睇佢D mail,跪哂玻璃咁求飯原諒咁

火蛙，狗竹

依家佢比起pd時期都靚左 又瘦左又白左咁 qt show嗰d佢白到反光咁滯

2. 牛 -> 樂華三寶
4. -> 石頭3囡
中期少左狗竹

3季睇晒都唔 get 1 2 3 係邊

你唔係話你冇睇咩

佢係話見到仁美入到就已經知自己唔會有機(因為排名無可能會比仁美嗰個高)所以先忍唔喊
唉屌

邊個嘅mail?

果陣應該得星雲巴會叫娜B，其他都係叫牛屎

呢個真 不嬲仁美都係高RANK過佢
佢知仁美呢個RANK叫名 佢一定冇份

+pd後期：許solo

事實係831公佈果刻都成班人屌

我覺得佳恩/miho日韓語翻譯一定會更流利
係節目組唔俾佢哋出道姐

正解

所以先話似透哂底
Miu 第三次排名比 肥妹高
如果唔係有透底都未必咁灰

明明佳恩好過權F好多，起碼識講日文先啦

播完之後大家變番曬路人/飯

P社唔放人
自己主辦自己唔課金

提起牛屎我想懺悔
而家剩係愛娜B

明明應該兩個入哂 點解唔可以全都要

都係跟風向叫咋 但我就不嬲唔憎 係有幾個位派膠 油膩左 果時見多人唔鐘意 咪少講

話說 no way man係我第一次睇日團
同標榜刀群舞韓團比完全係群魔亂舞既 feel 好過癮

BBY 一組係 係咪初媛Boombayah 對手

啊 仲有元英 又稱奶粉/肚兜

仲有班落井下石嘅泡菜網民
係咁話佳恩唔入
個團就啱數

唔係講緊櫻咩

sor冇睇第3 睇左少少

好似打緊三國無雙咁

哦
我明你講咩
咁2年半後先算啦

果時
好多 14歲

公佈到一半 d位愈黎愈少 個post已經失哂控

為快而快真心唔鍾意

屌 終於明
牛屎妹同joey係邊個

係 MMO 隻扒
開口恥笑初媛組
但俾佢地反勝

元英好似係sts開始反到失控

好多人話唔睇

佢前幾集跌咁多
邊估到仲彈得返上黎
而且爭贏左櫻做C
但唔緊要
因為有下一個既出現

娜B 同 ..金毛道友樣個個

真係有心理陰影

好難講嘅 加上嗰陣尾尾都俾班仆街泡菜網民鬧得好甘 最近睇個韓飯整嘅片講返時間線係話有個仆街收集咗尾尾755嘅內容再加油添醋(姐係伊藤博文嗰個)所以搞到尾尾俾人狂屌 影響埋排名
755內容唔係咁易拎 又要翻牆又乜 潛伏咁耐收集啲料就係為咗做死個日本妹 究竟係內心有幾陰暗嘅人先做得出

泡菜撚全部同我落地獄

指原巴上身

冇睇真係唔 get
kim nayoung?

牛屎妹 ： 樂華三寶之一 又名崔叡娜
於PD 時期以極浮誇既表情出名
著名事蹟: 吹玻璃 嘔橙汁 咬心心

NONONO
娜榮好野黎
不過我都唔知金毛JOEY正名係咩

Miyu 站長癲d

其實我到而家都未get到
mnet點解會肯同樂華合作
放yena入一個位
其他個啲我已經get到個內定原因
係yena我到而家都諗唔明

直播po一分鐘廿幾個負皮

朴瑞英

無間道
忍辱負重

1. Pledis Cube FNC 唔想放人
日本妹又得3個位
2. 樂華今次派左3個人黎玩 俾個安慰獎佢地都諗得過

你回緊#278？

呢個呀 廢金毛隊長
第1次帶隊又廢 比個妹妹仔教返佢地
第2次仲pk 練Vocal變左排Dance

兩邊都係黑心都癲 希望搞鳩佢哋嘅韓國人有報應 屌

亂咁玩野迫到星船個隱形人都忍唔住爆鳩佢

3個唔入嘅正正就係Pd入面三大社

Duududuu到而家都唔敢睇返訓練過程，太撚柒

都係果句
太多人跳 你就係要玩個畫面 patten同清晰既大幅度動作
多人 咁快既舞又要齊
除非你技術都到咁樣

加上佢地D套裝 又係一個問題

長髮同累贅既衫裙跳果時發黎發去
都會搞到睇果個覺得更加 唔齊

睇Jline反應好睇喎 係金毛7姐

係喎覆錯

最緊要係日本妹唔會一齊練習
好少考慮陣型
p.s. 只要肯一齊操同配合
再多人都可以跳到好睇 e.g. 宇宙少女 本月少女

高朱好醒，知佢on9都忍住唔開拖

akb一直都唔係賣舞
不過你話快舞其實OK
但係都唔好太over
no way man 我覺得over左
teentop就carry到

晚晚回帶聽pd48

其實首歌無咗金毛就唔錯嘅

你以為NO WAY MAN已經打大佬.可以睇埋欅坂4-7單

當推po
依家izone 又GB左
都無話題 吹下水幾好
好過用圖海推

上面講果兩團有冇咁既強度既舞

睇下綠團囉
真.群魔亂舞

好快再cb
勢頭好一定沖

其實no way man 15號嗰場好齊
TWICE紅白都係表演yes or yes嘅時候
Akb都可以表演no way man㗎

點解要排埋d 垃圾舞出黎
明明唔咁跳都賣到碟
依家又哂力又哂氣

韓國班下尾fans都算有心 整番條片平反

不過其實某d程度上係金毛比首歌fake左 Jline又要比左隊長佢做
因為佢蠢 先冇諗過改首歌既style
跟住就lai野 想加埋舞

可能佢地upgrade自己standard
都係件好事黎

之前唔係話限韓咩
話咩防彈防到玩核彈
預左唔洗上紅白
唔通twice紅到破例?
唔似日本作風

出左名單啦
同埋akb唱傷感靈車喎

上次vlive佳恩先講左句咁既野黎
想像唔到佢之前咁多年日子係點過
次次一提831就sad到訓唔到

我記得BB人想屌柒佢，其實唸返係唔係會好D 反正最後都會返日本

你係咪未睇個演出名單

禾珠C喎

我買2月尾/3月頭

無 不過如果No Way Man 強度既話
真係有都唔會好睇

屌
我都買3月喎

弱弱一問，咩叫 GB, CB?

係呀
不過我唔係咁想睇珠企c
（雖然no way man都有可能係珠c ）

goodbye stage
comeback stage

goodbye
comeback

no way man 唔會啦
佢自己都搞緊SKE
應該唔會理
9UP

我買2月頭

我買1月

令到我諗起下尾係舞台果種感染力
發緊光

齊回帶

你燈神黎喎

呢2條直拍唔知j過幾多次

諗起下尾帶CON個下係呢到紅
都覺得莫名其妙
不過尾哥真心靚嘅

燈d 咩
燈好野未中過

下尾出唔到道真係好可惜
仲諗住入咗選拔可以擺脫洗腳婢嘅命運
點知屌你老味 仲難搵過miyu

呢到 d人好憎佢？

akb幾時有認呢類舞既大佬，呢類野，第一印象就係欅啦，但認真睇

831嗰日佢都發緊光
個造型

有無gif

依家個個叫娜B
你話呢

係咪 go yujin

佳恩個位係隊長(權F) 加彩燕(翻譯)。
要俾位權F又要成就櫻花彩燕line，唯有唔俾媽媽入

no
btw 唔係有巴打cap左圖咩?

前 yg?

Pee Ka poo嗰段個主音好似跳得hea咗少少

yesyes

入撚咗等於無入 屌
唯有希望韓飯齊爆seed握爛佢隻手同埋總選狂瘋狂投票

唔好咁灰
尾尾工作真係多左好多
同埋入選拔對尾尾已經係好大幫助
握手會成續依家又要幾好
望得出班韓國大叔飯未走既

開番個表

第一張

唔係，呢個係高真
金毛joey係朴瑞英

其實no way man同乃團個首influencer都標榜史上最難
但乃團睇得舒服好多

ione 出道前

宇少新歌編舞正到
日團跳唱都係副業姐 做 idol先係為主
同宜家韓國天團1q樣

尾尾平日握手會應該有好好對應班大叔飯

幾時講到彩讌D日文可以同日本人做翻譯架

唔係MIYU 難搵D咩

佳恩先係翻譯

influencer
我有聽過
幾正

兩個都難搵 無咩好鬧
期待緊11/23 個Cover
Miyu YouTube 依家撈得ok
上次youtube直播有10000人睇

尾尾易搵好多
起碼喺mv有大頭

influencer係乃團最難姐

你可以話佢日文唔係真係咁好
但事實佢真係有幫手翻譯
特別係得mb無工作人員個陣

MIHO都做好多
但咩都冇播

無

彩讌試過好多次走埋去幫佢地翻譯

原來講緊pd?
我講依家

又一PD 成功者
爐石聯盟

個花圈係Fans 送既

清 上星期就出咗名單
T 有份

又真係幾齊
btw miru靚到

我估1月尾

MiMiMi加高朱

btw 新年2月5日

呢到好似冇咩人討論 miyu?
我見 youtube佢超多fans

Boss: So we messaged Sakura that we'd be doing Saku no Ki in her place so we asked her what we should do
Ueki: Yeah, I was worried she'd be too busy to respond, but she responded almost immediately telling me to do whatever I want lol
秒回咁好彩

得獎㗎lee首歌

後面牛屎妹 d表情

pd48果時都好多人吹捧 佢算係特別多

專業分析

做咩轉晒軚

IZ*ONE CB時間
殘兵敗將 2月尾/3月頭
黑色五葉草 3月
起身刷牙 1月
金娜榮 2月頭
名井南極地漩渦 1月尾

Miyu飯同Miyu一樣經常性隱咗形

d汗

真係唔知點解靚女d汗特別吸引

係唔會覺得核突

miyu唔係 grad咩

洗唔洗咁快整

首席Miyu飯都轉左推油

我貼油b solo

成為仙女既瞬間

如果櫻花仍然以演員為目標既話，希望izone 可以帶起佢海外人氣，攻日又提升佢日本人氣，然後可以逆輸入返日本爭取啲演出機會，好似藤岡靛、大谷亮平咁。雖然目前睇落仲係禾珠攞晒著數，不過演藝之路都係睇長線同村外既，相信櫻花未來有好多機會。

real?

成個賭場咁呢到

我估推首聖誕歌出黎
我估12月中

識玩

#2-3都有啦
仲有831個賭盤LIST

櫻花妹萬歲！！！！

因為集火你油
同埋 yana實力 做隊ace當之無愧 能歌善舞
唱舞冇人入到佢
係佢做可愛表情同派膠 有人鐘意有人頂唔到

禾豬根本冇資格同禾櫻比

當禾櫻已經俾老細扔出國打天下果陣禾豬仲係名古屋自high緊

831 果日除左我之外應該走得七七八八
之後Miyu 宣佈畢業講埋PD發生左d咩之後
應該除左我無miyu 飯再留係到

我見到 好好笑

聖誕歌

有講pd嘢咩？

831賭j list有邊個要找數

冇呀
冇呀

娜b 果陣係成日派膠啫
利申頂到

尾尾mv唔難揾啦，三排黎講算多screentime 啦

會唔會有repackage呢

集火油b之後
所有人幾乎都平反哂
除咗計劃通同金毛joey

Same
聖誕錢咁好搵

出年5月

如果出single唔打歌照計？

想討論都無料俾我地講啦
finding miyu

佢係我one pick

計劃通又乜水

金毛再有鏡頭我真係會嘔
直頭講都廢撚事
見到佢仲反感過misa既油

BBY1組Leader

道友

佢留到咁後都算奇跡

類人猿

會唔打既咩而家

緊係要打埋歌

呢場係我丁咗好耐Canada 之後嗰啲就無咁多汗

me too

又要感慨下 pd48原來都完咗兩個幾三個月
半年前睇第第一集

我估12月 冇理由聖誕唔出黎

聖誕套女郎

咁樣太冇聖誕氣氛
但點都會有d special stage

免耳

時間過得好快

Miyu 就黎有YouTube第一首100萬Views

p.s. 刷Youtube 真係好辛苦

OFF THE RECORD 家族聖誕歌

仲有4500views

權F 蛙

All I Want For Christmas Is YU

禾珠首先要清算名古屋果班蟻民
新單MV企過C果2個掉左去最尾
再下一單就返本店王者歸來

btw渣渣十鳩幾頁留名

然後發現佢哋由頭包到落腳趾尾

ske .....

仲有未來咩

哇

Last Christmas I gave YU My Heart

田須巴 好奇問下
你覺得禾珠定須田早d畢業

刷views 刷到你覺得辛苦就無乜意義啦

你班友咁都推到油

發惡夢

利申反油

從來都無希望，何來有未來?

We Wish YUA Merry Christmas

就100萬
刷埋收工 其實唔止我一個人刷緊

48G都係冇希望既

收聲呀
咁搞法聖誕呢個PO會 亂

追完 依個post接近0資訊..
btw 膠真日本廣告是咪仲有後續架 好似突然完左咁

彩元

我係呢個PO既瘀血

北川綾巴最近點 ？

It turns out freedom ain’t nothing but missing yu
Wishing I‘d realized what I had when yu were mine

我諗係咪好似izone showcon 咁 中間過場時間播個d片
膠真做左臨時嘉賓咁 係咪

右下角Liked By HKTanna

村重

咪比#1清算
新單同小火田一齊企最尾

多30秒

有無人睇咗今期idol room f9超級好笑

有伏

wannaone終同要講byebye

好撚痴線
禾珠個清算名單真心長

所以做咪噌飯係好撚矛盾同好灰
玩野推哂班細既上總選咩？
但現實上#1永遠都存在食繼續企C

咁事實上單曲真係得佢2個企過C(另一個C走左，代既唔計)

淨係睇咗啲人跳rose ，同 有個人講話做咬心心個動作變成潮流 跟住出咗櫻花張相出嚟個度

點解個翻譯組唔譯埋去

然後決賽 權F清純一齊踢到佢得三個字

@Okadananafans
Naachan: About our new single’s title, NO WAY MAN mean an amazing person who can do the impossible.

NO WAY -> 無理 -> Impossible
MAN -> 人 -> Person

有 越來越鍾意F9
真係好搞笑 有新團綜睇就好

真真

聽硬 我最愛係哂度

我估一月尾

好想睇F9+IONE special stage

覺得會有

北川綾巴幾時先可以叻女啲
佢以前已經好正

我估會有 年尾好興公司合作歌
兩隊年尾 兩隻歌都叫爆 有合作一啲都唔出奇~

走油唔該
雖然冇可能

交換歌跳

可能Rookie 合唱
IDLE 加 ione 加 F9 加 Loona

正呀

睇櫻唱Latata

Bin C

櫻學Soyeon Rap
一定會係傳奇視頻

成班燈神 睇黎要三月先cb 嚕

加埋清純
超地獄RAP

最近睇返

Cls推咁撚快

咪係
想像唔到mama同年底啲歌謠祭典嗰陣推嘅速度

Nako Miku in PD

淨係講831都有排講。好多人未釋懷

6,7點仲係好慢
突然快到

肥奈BB魅力沒法擋

櫻入埋

但係點解用FS 張相
第一次見提名用FS相

因為點影都咁靚

奈再大過多1~2年同瘦返DD應該都入到

肥奈想瘦有啲難 最早都要返返日本先

Day1
奈：我要減肥
Day2
奈：我要減肥
Day3
奈：Pi——zza

有時真係唔想佢地返日本
覺得日本市場太封閉, 要娛樂圈明治維新下

Day 4
奈：Pi——zza + icecream!

日本就一家返
我相肥秋行緊一盤大棋
依家izone三個日本妹就會未來明治維新最重要既一環

miyu ig live

我一開始都唔贊成專任
不過見依家個團都唔係收曬皮果種
就有種：算啦，當享受下啦
既feel

維新三傑

Day 4
奈：Pi——zza + icecream + 芝士炸雞

No way man 只是一個開頭

21頁lm
meet&greet有中字未

佢個陣好似話頭1年定1.5年係專任, 最後先兼任
如果我冇記錯

三傑之首: 宮脇咲良
左右大臣: 矢吹奈子、本田仁美

Day 6
奈：Pi——zza + icecream + 芝士炸雞 + 橙汁

攻韓

官方無公佈澄清任何野
PD時係Mnet 單方面公告無兼任

已經變左肥奈了
Mint choco choco dang!

如果佢地D BACKUP公司生性D真係可以攻韓
以前日本90年代好風光, 而家收哂水

育成系毒瘤
完全唔重視實力
歌再好都無用
舞同人完全配唔上

應該話育成無問題
但最少好似清純咁選完肯去育成佢
AKB 係選完就算 唔去培訓
賺到錢 同 識握手就夠
真係抵俾人叫毒瘤
病態營運

有時覺得佢地係上綜藝先比食咁多先會搶住狂食
以前HANI又係咁 上綜藝狂食

個衰妹又唔訓

我鍾意48g 唔長時間，如果日本自己圍內比較，乃木坂d歌路最岩我口味
48g d 歌成日有d古怪
好似今次54單咁，我覺得わかりやすくてごめん 好聽過no way man 好多

為左肥奈學日文 兩年後就去帶佢番屋企 順便拜候埋雙親

諗多左了
望到肥奈個身型 (同佢地自己講日日飲沙冰同食芝士)
就知公司無禁到食野

佢地應該運動量幾大，
所以鏡前鏡後都食好多野

咪又係一齊肥

其實首to reach you幾好聽
係oh yeah個到毁左首歌

權F又減到肥

權F 病到瘦左者
望下奶粉Yena肥奈
塊面漲左

依個就係我當年抗拒aks死都唔入坑嘅原因
雖然都有買下專支持下但真係好浪費班囡囡
最後直頭去飯韓團算

通常要減都係CB前減
宣傳緊個schedule仲唔比食野真係會死

瘦到變左瘦底大波

錢渣nice body 真係冇得輸

本身oh yeah係順勢唱埋
而家cut開左變到超奇怪,唔知點咁

將果段cut 左會唔會好聽啲？

冇曬夜鬼

今晚幾靜 出面好凍

ione冇乜野可以追過左隔離睇EXID SHOWCASE

btw 20號個食野vlive有冇中字 韓文苦手

me 外國撚表示呢邊涷到仆街今朝1度，成日溫度果位數

不好啦 不好啦 又被小五月種草啦
我聽到識背了

唔知幾時再有野睇 胡同餐館又唔知幾時先有佢地

去左睇F9個idol room 都幾正

仲有睇到中間個oppa廣告

對比f9,本月d樣真係麻麻,除左最靚果個

真 睇完成集對本月大部份人都冇乜印象
因為狗竹睇呢集 之後反而覺得f9成團都唔錯

You are my beautiful 果段?

呢隊真係冇乜印象 剩係記得希大成日係各綜藝提起佢地

其實F9 好多鏡頭 起碼估全場六七成

被困係被入面

LM

要魔鬼身材首先要變肥，然後再減。
睇下友團T團隊長，出道前壓力太大變肥
出道努力減左，現在真係瘦底大波

原來唔止ps4同堆brand 仲有suitcase同粒星

16 18咩黎

冇錯，當你睇過morning娘就知養成系冇問題 人地做研究生嗰時又有底薪收，歌同舞又練得好，好過韓國血汗工廠，出道左成年先有人工收

16 類似名表sticker 18就禮物list

個時有個Miyu 巴打教我地點去AKB 握手 都唔見左人了 想多謝聲都唔得

佢唔係就係咩

早

好似叫

笑咗

20號The show 油b套衫

呢到多唔多人like清純？
真心覺得佢個位可以留俾其他人

唔會釋懷到 舊年616到宜家仲未釋懷

單推好似唔覺好多
但大家應該都like同埋討論度好高
因為不停食食食女女女

早晨
柔理最好！！

媽媽都好吸日飯
有日飯整photo book，我以為得韓飯先會咁做

話說白虎巴同白虎老公巴係咪兩個人

咁寵
咁玩法d日本妹下次會自己諗辦法過來玩選秀show，因為贏左既「獎品」太豐富

係兩個人黎

佢簡唔時會係本家post出現

初時無為意
以為白虎巴加咗老公兩個字
睇睇吓發覺係兩個人嚟

指原老大早晨

癡撚線一晚去咗半個post

我係白虎老公

白虎巴真人好正
利申：見過

老你老母
大你老母

Hello

唔怪之咁多人應我

唔通叫你指原老公咩
諗吓好啦

依家d人俾人叫下都提人老母

姜惠元老公都ok

btw其實幾鍾意 noe唔明點解佢一跌跌到出埋局

咁又唔關事嘅
呢個po不嬲多黐線佬喺度

始終中期d鏡頭去曬泡到，所以48g好多都出曬事

weekly idol 又改版
而家3個下車 預想到嘅情況

我唔係

斬埋個節目好過

咁快
執左佢算啦

不如收皮啦mbc

有冇人鍾意七海

爐石

早晨潘炳烈

今年定舊年

頂又要提番呢壇

埋位開工前留名

個堆mic

個樣唔得掛，同埋佢嗰排showroom比好多泡仔攻擊

其實我覺得佢個樣唔係咁差啫 睇住佢一嘢跌到40幾好慘

返工前留名
我個女讌b同新抱仔蛙蛙

未有 得櫻花cut 可以睇住先 佢估到兩句歌詞 好勁

佢d飯係韓網搞活動，如果幫七海刷直拍，可以得到遊戲《爐石傳說》嘅牌組，比Miyu飯指責係賄選，最後活動取消，不過仍有人免費幫佢刷直拍

By花名表

竟然召喚到東昊巴

Noe 和Moe都係有計劃地早期製造話題，本身都預計到佢地人氣會回落氣。
反而Miho, Miyu, Miu中段爆出黎應該係佢地無諗到，亦都唔係佢地計劃內既。

呢單野既“Miyu飯”應該係做臥底個班？

得英文
所有vlive 等耐啲就會有中文字幕

好似係

早晨

有櫻啦
咁先合理嘛

我覺得佢地最估唔到係mihomiho識韓文嘅事都只係輕輕提過 好明顯唔想捧佢

七海好有啊妹feel ，下次去握下佢手仔

有人提起vlive 見到最後一次fs出左中字 去睇下
原來到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 唔畀人唔專心 傻眼

邊個？

我櫻

咁Nako係唔係計劃內

有冇人想打死條仔

Nako人氣邊到制止到

6:09 油婦呀

乜鬼劇情

NAKO

彩讌

膠真

清純

HI醬

奶粉

權F

櫻

珉周

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

Special
_______________________________
Showcon 好きになっちゃうだろう？ Fancam 櫻

_______________________________
Q.如果nako係金絲草(牧野杉菜)既話邊個係具俊表(道明寺司)?
A.權F係具俊表~櫻花係智厚前輩(花澤類)
....櫻花係兵,超級工具人

_______________________________
中二

_______________________________
Fan Art

_______________________________
驚訝的蛙

_______________________________
一槍射死個八婆GIF版

_______________________________
另類同款

_______________________________

完

櫻花做親d劇都係暗黑風

剩係知如果WIC一直玩，肯定會入團。

根本冇諗過玩落去 係日本做山寨王都唔知幾爽

好彩佢發癲 唔係油b+珠

一係勁fd,一係打大交

181120 週刊アスキー-下尾みう訪談翻譯

山口縣出身的下尾みう醬，你推薦的家鄉名產是什麼呢?
「如果以食物來說的話是瓦片蕎麥麵。是將綠茶口味的蕎麥麵放在瓦片上炒的料理，我覺得假如它的認知度變高的話應該會成為人氣料理。在家的話就用烤盤或平底鍋代替瓦片炒麵來吃。

推薦的地點則是角島。角島大橋是某車商也在此拍過廣告的有名景點，而海景也是非常美麗。雖然我家離那裡有點遠，但若是天氣好的時候是全家會一同前往的好去處。除此之外也很推薦元乃隅稻成神社。紅色的鳥居連綿不絕，通過後大海就會呈現在眼前喔！捐獻箱的所在之處也很特別，是在鳥居的上面。雖然投錢時只要往裡面投就好但我投的時候是第一次就投進去了，一直覺得這樣會有好運的吧(笑)」

不愧是山口代表！說明的很詳細呢。接下來，請告訴我們這次做為選拔成員參與的新歌「NO WAY MAN」的可聽之處。
「除了喜歡偶像的各位以外，我想這首歌是就算不怎麼聽偶像歌曲的人也會喜歡上的、擄獲人心般的曲子。歌詞真的非常好。是在遭遇到困難感到挫折的人背後給予推力的歌詞。請各位一定要聽聽看！」

如果各位想支持尾姐的話，可以在app或網站上購買電子雜誌
iOS教學：
安卓教學:

雖然傻大姐下尾自己也搞錯沒有實體只有電子書而白跑一趟書店XD
但這次是尾姐第一次擔任雜誌封面!而且是單人封面!
希望有心人都可以支持一下她~她自己也在755說會為了有一天能成為在店面售賣的雜誌封面而努力的!
此外尾姐說從11/30開始在秋葉原會免費發放該雜誌，是完全不同的圖片，如果當時有在東京的人可以去拿~

訪談翻譯@PTT_yuessi

圖源cr.沈大芃

銀彩個人IG littlegiant_son1006 更新

-●181121 三篇●

大家好 我是出演過Produce48的孫銀彩

有了非常好的機會出演了節目 直到現在還是得到很多的國民製作人們,粉絲們的愛和關心 真的非常感謝
節目結束後 經過了一段時間 雖然來晚了 但現在還是想要來跟大家感謝 因此就寫了文章
.
總是以很好的解說和教學來使我提升能力的允靜老師,容俊老師,May J Lee老師,昭宥老師,Cheetah老師,洪基老師!
給予了非常好的機會的安俊英PD大人! 不分晝夜 辛苦的作家們,導演們, 舞台工作人員們!可靠的保護著我們的保鏢們! 負責翻譯的翻譯師們! 每次都可以做出漂亮造型的aluu hair & 化妝師們!
想要跟每一位非常的辛苦人們 說聲感謝.真的非常謝謝
還有親愛的百折不撓,6復仇者 成員們謝謝你們 我愛你們 想念各位

在最後的機會 有了參加的念頭 透過produce48這個節目 學到了很多,讓我再一次有了成為歌手的夢.
也因此有了新的目標 和充滿魅力和實力的姊姊,朋友們 有了新的因緣 非常的開心未來不會疲憊 會成為不斷努力的銀彩
-
-
還有很多人對於經紀公司的疑問,很遺憾的因為一些原因 離開了經紀公司.
我的步伐會繼續朝著夢想前進 請大家多多的支持.謝謝大家

#produce48 #百折不撓 #6復仇者 #銀彩

和宥辰一起去弘大的那天 (宥辰的近況)
#高宥辰 #想你了T
-
-
photo by. 高宥辰 ,孫銀彩

生日的時候收到的禮物和信!
想要謝謝大家 拍了認證照和寫了短信 卻沒有上傳
雖然晚了一點 我還是要現在上傳
真的很謝謝 現在也好好的使用 每天看到的時候就可以有力量
真的非常謝謝各位
#alwaysiloveuthankyoubirthdaypresent

●181119 三篇●

九月份的全黑銀彩
最喜歡的實作課
Choreo by_soyeon__amy 老師
#choreodancegirlish #Heelsdance
(影片)

真的是我
雖然自拍拍的不好 但是今天開始會多來試試看的
#真的 #孫銀彩 #沒錯
(第一張是影片)

我是銀彩啊啊
創了Instagram唷唷

近照唔同晒樣既佢

匆QUOTE

佢係咪打太重filter
認唔到佢

香蕉
Cube
夠鐘出手

肥左，又整過黎?

我就唔信aks會放2隻金蛋入團

係pd佢黑勁多

我唔明

自己搵吓潘炳烈係咩人

咪你囉

都唔靚仔

【theqoo】
181121 咲良樹下
由一期生同期植木南央&田中菜津美代班
（內容稍微精準一些的韓譯版）

代班前兩人向櫻花詢問在廣播要做什麼
櫻花回复：
植木：你想怎麼做就怎麼做（一分鐘內就回復了 ㅋㅋㅋㅋ）
田中：做什麼都行（なんでもええで）

：不知道為啥一直用關西方言回复，估計是在韓國呆久了難得用一下日語 弄得有點混亂了吧 ㅋㅋㅋ 因為她在韓國想著也許不會回復來著 結果立馬就回復了 ㅋ

聽眾問題：
Q. 希望櫻花能夠改進的點是？
田中：因為她是很完美的模範生 我覺得沒有什麼需要改進的…
植木：我擔心她有沒有好好吃飯 / 在待機室裡也總是只吃像應急食品一樣的零嘴兒;;;

然後田中爆料：
櫻花發展得那麼好依然（ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ）
金錢感💰和以前一樣一點也沒有變真的不用錢的…現在發展得這麼好吃飯的時候應該能稍稍請點客吧(?!?!)說著同期就是同期很徹底地要AA ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ然後在不用掏錢的飯局就很放心大膽的吃這一點從以前開始就是這樣覺得很可愛kkk

-植木被櫻花觸動內心的瞬間
：小時候兩個人在酒店經常住同一間房，有一天晚上在房間裡聽到了無聲地抽泣聲(ㅠㅠ)想著這哭聲是從哪里傳來的仔細一看咲良把臉埋在枕頭里悶聲哭泣
雖然不知道緣由 但那個時候正好是咲良開始為更多人所知的時候 覺得也許是有壓力吧 所以更加想要支持她了.

【預告】
下週三在bayfm有AKB特輯
其中在最後的Part時 曾登上PD48總決賽舞台的宮崎美穗/竹內美宥/高橋朱里/下尾美羽將會登場，屆時還有櫻花的Message🌟

你兩個結婚啦

唔洗問都知係嘈婦

Nako應該計畫內 moe應該唔係
Nako ep0有出現過 有一半出道組出現過係ep0（櫻花 膠真 彩燕 青蛙 清純 曹婦）
Moe應該係 第一次舞台拎左小組最高票 同開頭失聲先剪佢出黎刷人氣）

原來再搵個三個上櫻花電台

彩讌 HI預告

link

頭先櫻花樹下repo最後

下一集正喎

Nako 似德魯伊咩 森林妖精就差唔多

Amigo tv有冇得睇直播?

有冇之前其他人既預告LINK?

上面櫻花出道應援禮物第一頁個翻譯

“櫻花凋謝，遺憾的春天即將結束
2018年6月15日…
對我們來說像溫暖的春天一樣
帶著全新的心動而來的
宮脇咲良
從PD48開始
到在韓國出道的那天…
和櫻花一起
用每週心動的心情
來等待著可以看到你的那天
和你一起哭 一起笑
真的很幸福
讓我們的心中滿綻幸福的櫻花
謝謝你
能夠在韓國出道 真心的祝賀你”

頂 可能話緊佢身型
矮版德魯伊

見唔到喎，一直得2個人

開始有個人Job
Sad Frog 出道前拍既戲
遲d上映

c8dMijA

Zc8dMijA

打Z_ Z 變左做Emoji

https://youtu.be/9Z_Zc8dMijA

晨早流流咁都有得笑

你搵下裴巴有冇sum
直播難d/到時有人放lin

權F同仁美好難溝通到咁

上DC又搵到幾個
之前個D冇睇,而家仲有邊個未出?

權F日文最差

同樣hi 韓文都最差

佢兩個可能講英文仲好

佢好似深潛緊

nako

暫時6個

日文最差對韓文最差

要裝alleh tv app

用清純法
當溝通唔到嘅時候
叫對方嘅名
之後 呀~ unnie
跟著攬攬就可以了

OK,咁我搵到晒啦,THX

咁撚麻煩嘅
咁咪冇得睇直播

1日2個
開播前出曬

其實彩讌都算算地無趣line 仲有d TMI

咁個repo應該搞錯咗兩個節目

條片好難攞落黎
之前度延套網劇係olleh tv播
一屏幕錄影 條片就停左唔比你錄

個repo係話bayfm
唔係話櫻花樹下...

Special Programbayfm MEETS AKB48 13th Stage ～Because～放送日時
11月28日(水)19:00～22:59
出演
宮崎美穂(AKB48)＆野呂佳代
ゲスト
AKB48（岡田奈々／柏木由紀／高橋朱里／向井地美音 ／横山由依／岡部麟／小栗有以／倉野尾成美）・古家正亨
URL

毎年恒例、13年連続13回目となるスペシャルプログラム！
今回はなんと約4時間にわたってお届け！
豪華AKB48メンバー8名が参加し大盛況のもと開催された「bayfm MEETS AKB48」公開録音の模様や、PRODUCE48ファイナルステージまで進んだAKB48メンバーとK-POP評論家、古家正亨さんとの対談「AKB48 MEETS K-POP」など、聞き逃せない 盛りだくさんの内容です！
当日は、番組からのスペシャルプレゼントも！

但無Miyu Miu

靚仔我ok

丫~~~~~~~~~~~~~~~

完美符合老母角色定位

講還講 唔好講我既娜榮b
金毛joey咁柒冇得比

Schedule?

銷量？

係,上面五葉草點睇到schedule

9up

實時銷量 11
累計銷量123,920

【中字】181119 IZ*ONE吃播VLive 矢吹奈子cut
這個V奈子說的話並不多，因此以奈子剪輯奈子鏡頭為主，及翻譯奈子說的話及和奈子相關的話。
這天的奈子實在是太可愛喇!!![好愛哦]
B站在線:

(理性討論)

呢個其實就係我成日唔鍾意睇外國人混入韓團嘅其中一個因素

我成日心諗 你地傾計大家互相溝通到未咖?
如果自己隊友溝通都有問題
咁點樣說服我你地係一團人
我睇韓團 團魂就好重要

D中字 都係櫻奈 2個CUT 最快

有練習生 生涯都還好
因為一定會識韓文 都叫溝通到

溝通到都未必相處得好
溝通唔到都未必相處得唔好 (#中西智代梨)

清純
肉體溝通法

又黎團魂 呢個post寫左D乜

溝多過通

大把跨國婚姻一始兩個人都係第一眼愛上對方 然後用心溝通
一個眼神 一個擁抱 足矣

所以呢到咪唔係團愛囉

溝完咪通 無錯

雖然我都唔想講
但其實佢可能係無趣三姊妹成員
加上佢未放開曬自己同member玩
硬係有湊住member既感覺

學習清純

有___好難團愛

希望啊囡可以玩放d
佢心入面係有搞笑既靈魂
可能要等日本line獨立到先

IONE團愛

終於到了

終於！！

黎啦
屌打油b

無趣三姊妹

油 ...
油 ...
油不是八十年代~

本來係izone主音，出道一定支持

櫻 HQ wallpaper

幅相怪怪地

對眼P過左火

彩彩蛙

有預感晏d出個兩個入面會有一個係古古怪怪

要加個肥妹

肥妹學好韓文可以好有趣

未係韓國出道已經諗住去日本，咁chur

係怪咗少少不過唔緊要恭喜出道

唔通入面都有D 日本妹?

狙擊IZONE

但暫時都係清純玩具
仲未放得開

點解個樣好似鬼鬼地

而家d公司係咪放棄中國市場
見好多新團都加日本人

有Runor有傳有日本團員

有日本有中國

ok la

有事上嚟會唔會打架

條list係咁
其實有中國人真係有好有唔好
基本上有中國人個d團一撈得起就dum d中國人返大陸
經常一去無回頭

一有政治既時候會好敏感 如果係日本加台灣人還好

比D時間啦大佬,出道連一個月都未夠
佢又唔似另外兩個有追星,韓文基礎係0呀

呢個咪日本妹囉 , 另外仲有一個

呢團d樣都算幾好

FNC應該正常d

同香蕉團件日本妹差好遠

睇下唉鬆定CB快攻日先

官方圖一向唔真,留名再跟進

始終禁韓令喺度好難搞

希望唔好燈

圖黎講 sunny好有說服力

吹奏我HI

IG彩讌

一黎禁韓令 二黎而家班大陸00後好多都追強國星

吳亦凡個d計咩星

宇宙之星

SKR~~~~~~~~~~

肥hi又毒自一個搵唔到人攬

大家顧住睇新團同海允
ig櫻讌冇人理

彩櫻

我個囡同我女婿

團魂主要都係用黎tum大家開心姐 咁認真做咩 語言不同就一定無團魂？講真個句 團魂又唔可以當飯食 邊個唔想自己最紅攞嘅資源最多賺嘅錢最多 及早睇清現實啦

昨日清純條預告片 清純攬佢好似唔樂意咁

嗰個May好似係日本人

有冇Lin

個人意見：團魂呢樣野 係新團個陣反而會睇到 大家都會為左個團一齊努力增加知名度 當個團紅左 就會開始有人想有個人資源 俗語話共患難不能共富貴

同彩元個樣一樣
無佢乎 一副生無可戀咁既樣

彩元係邊個摸佢佢都係生無可戀樣

呢幾日預告片
不過放係youtube

我入到D站
都唔識搵

終於到佢 好開心

海允對眼p得大得滯

仁美：喂呀（心諗：又係你呀！）

between 講起海允 又適逢就到聖誕

應下節先

法國清純進化到用攬攬代替溝通
用嘴嘴黎做發洩

HI：onni~~~nekkoya~~
PS:八婆死開D

Apink
除左瑜景
第二團女團破七年魔咒（第一係少時）

但可惜爆唔到上去,到晒頂

我粉準備緊CB

非三大黎講 佢地已經係頂級
個個都有自己發展
年年都出下歌

油B對住HI醬
: 我都想比清純捏
清純:

邊個話izone冇團魂，
暫時睇落成團相處得幾好，
大家都愛油B

恭喜海允
呢個團如果有埋雞蛋就正

娜油真

EXID，呢團真係患難與共

牛油，奶油，櫻花油

走油唔該

girlsday都勁

最後嗰個真心屌你老母

愛你

油B愛大家

牛油sweet到

認真，係呢個團講團魂係完全無睇過pd48先講得出
如果睇埋831都仲講得出呢個詞真係屌佢都廢事

仲乜捉實個腎

好耐無cb
4個係咪都打算轉型做演員

夏油指

屌你老味閘住反彈，
P.S. 01 Line，奈油CP

油指真係

屌返你轉頭啊奈油

說服力不足

演員女團

Sweet到咁 你忍心反牛油咩
牛油Forever

屌你唔blu

0你老母,條八婆邊忽似01
我眼中01LINE得3個人

上面個gif 已經證明牛油cp係千真萬確

有愛

<3夏油指<<
幫你用心心箭串起佢

成班仆街嚟

裴巴一上水就屌人

agger

牛油

瑜暻一走就大發

Po完海允上返嚟就見到大量牛油

回來了

事實勝於紅辯

同類相殘

IONE一個都走唔甩
伏又點可以得一個成日中

其實想知點解你po親twitter 圖都係cap圖

因為無裝apps

懶得dl

今日有冇(查)面包

范
善
甯

唔使app喎，我都冇down

食包一向唔用牛油

Goto Moe and Chiba Erii liked Haeyoon's pic! 💕Chiba Erii followed Cherry Bullet official Instagram 💗🍒

大家都咁愛油 買返本J下

係愛

不了
訂左權F

Noe都like左

奈這樣愛理 愛理 愛理～隨時都要一起～

有咩例子

原來你改咗名

Apink
Girls day
Exid

黑暗兵法

wow 非常認同

其實見到櫻站出週邊
心郁郁

邊個櫻站

支持ione團魂

想慳手機內存容量

Popsicle

season greeting
佢有埋櫻奈版

唯11路過

依個old到

見ig有update

In 128gb we trust
Btw 依家啲手機係咪已經係128gb起跳？

扮什麼
你都是油推

我已經買咗兩個estrella sg
不買了

又屈

娜b姐

不願承認心裡早已被油B縱火了

洗乾淨八月十五未

挨鬆暫時係相處融洽 限定選秀團好難有團魂

仆你個街

點會無
真正既戰鬥係返自己公司個陣

人地講牛油你就屌鳩人又叫人尊重，但你自己都應該首先要尊重人啦下嘛

一講邊個邊個CP 哩度就變曬小學雞咁

E個POST講尊重
係咪笑話黎

咁認真

如果睇重團魂到出事果陣會好受傷

大家唔好再為油推來推去啦，我同油已經cp咗，發生埋關係添啦 ，唔洗再講落去

一生巴痴左線

佢未成年wo......

一生油推

係真愛阿

有聲圖

用身體搞笑，一講野會變無趣

佳恩都follow好多日本妹

仲有音銀上

正

聽日GB?

都好多日本妹follow佢

但the show 個下班到明明講左果日係末放黎架wo

The show 既末放

媽媽專食日本妹，連蘑菇都主動迎合

40版lm

聽日音銀gb 起碼唔洗晨咁早起身咁辛苦

阿粉初心。

阿粉
宿舍個兩個真係

有次音銀上班天都未光

迷恩黨

好黑tim

係咪叫權f留心嗰段vlive
好大嘅官威

阿粉真係好意外
估唔到成隊都續約

啊！！！屌又lunch, 好撚難頂呀！！！

仲要個邊咁凍好難頂

加油

應該就係果件中國既

54單

錄櫻花樹下就好了(彩櫻)

個名 呢張相麻麻

台灣呀

執哂圖 都麻麻地

唔知是咪old news
vlive 食放有中字

櫻花都7年，一期黑社會仲咁多人

點解要叫lin lin

係喎

有啦?
睇LU

so far幾舍樣都仲係正路
但係唔太欣賞d眼妝

叫lin lin 真係麻麻地

lin lin
我諗緊D咩

仲好睇

直路

助攻